「正能量」入黎講件近呢個月發生既開心野

考到棍波輕型貨車牌巧kai先

冇呀 屌你老母

屌人老母係你個角度都可以係開心事既 正如有人會屌樹窿一樣

明白何謂真愛

冇

🤘🏻

冇呀清

生日同fd去海洋公園
同fd一齊打機
晚晚有得同屋企人食飯

同朋友促進感情

捐咗好多書出去
會攞去義賣，收益會幫到人
我又清咗個書櫃
可以用嚟放零食

邊到有得捐書

考左個潛水牌巧kai先
除此之外好似冇了

番新工
摺左三個月睇劇睇到悶
日日都有新挑戰

之前aeon同宣明會搞咗個回收舊書義賣活動
不過已經完咗

真愛來臨

👐🏻

講多d呀